部腦成日定格求救...

之前部腦打機同上網都不定時會好lag之後幾秒定一次格,CPU會去到100%
搵返記錄佢寫
[找不到來自來源 nvlddmkm 之事件識別碼 14 的描述。本機電腦可能並未安裝引發此事件的元件，或安裝已損毀。您可以在本機電腦上安裝或修復該元件。]
之後就有[顯示器驅動程式 nvlddmkm 停止回應，並已順利恢復。]
bios 同其他driver果D都更新過都係咁,重裝系統都試過
display個driver更新過幾個版本都係會有同樣問題
I7 8700
ASUS ROG B360F gaming
kingston HyperX FURY DDR4 8GB X4
EVGA GeForce RTX 2080 XC
corsair RM750x 80 PLUS

harddisk?

用緊kingston suv400裝系統,用kingston 個SSD manager去睇又好似冇咩事

壞左，100蚊好心幫你收左佢

應該係散熱唔好 你睇下幾多度

u同display 溫度都正常，因為我好多時候係上網中招打機反而好少中

如果咁樣壞evga唔知有冇得保

用furmark試個幾鐘都冇出問題,但係都係不定時會中...

不如試下抆走張Display Card，轉用on board display睇下會唔會又定格

可以試下,但係佢不停期停真係好難試有時一星期冇事,有時一日幾次

咁用緊咩Windows？
10嘅話行緊邊個Build?

一係試下裝舊啲driver，例如今年年頭個啲，記得用DDU del咗宜家個個先

之前第一次中照好似係180x幾版本
而家用緊window 10 1909

成日話 windows 有 support ，但有問題唔搵 microsoft 問

試幾日試下先近d driver既版本好似都好多bug

Chrome中毒

暫時過左20日好似冇事